點解香港除咗港島，市區同新界冇咩沙律店

話就話近年多人重健康，但市區同新界除咗高級超市都冇咩沙律店。

新界成地草 使乜用錢買草食

M記都有啦

除左港島 出面啲人學咩人講健康？

港島唔係市區，得九龍先係市區

根本兩個世界黎

Grove？Pret A Manger?

通常工商區比較多，eg觀塘個d，OL鐘意食